去完荃灣好似番左大陸咁

二三四陂坊入面全部蝗蟲
直頭講鄉下話既 一係就唔知咩東南亞人

市中心地皇廣場附近勁多大陸舖頭
大陸名新用xin拼音
行過d 眾安街果邊就一堆大陸雞企街

沙咀度踢波打波d 細路 全家都係講d 唔知咩支那話

正常小小應該係荃灣西果邊
但事實都唔係。。。一落海旁超多大媽舞一係支那人跑步

個情況仲衰過天水圍